得罪講句, 其實光明會/共濟會/DEEP STATE, 只係同黃藍屍一樣, 係一個統稱/標籤

其實好撚簡單
只係一班精英,商人同惰報部門, 即係一D有少少能力可以改變到美國政府決定既人
坊間就改撚左個好撚型,好撚威既名比佢地, 方便班唔撚太識用腦分析既人可以一竹竿打一船人

如果雙馬係美國富豪, 咁佢2個就有撚晒資格做DEEP STATE既其中一員
但雙馬係中國富豪, 佢2個只可以做習近平隻狗

民主國家=精英統治文盲
獨裁國家=文盲統治精英

不過精英唔代表唔撚貪, 所以有好撚多想同中國同流合污,發大財既美國精英係唔支持美國對中國強硬, 呢班人就會選擇支持比共和黨溫和幾十倍既美國民主黨, 悶聲發大財, 理撚得你中國變北韓

人地真係有個會個喎

共濟會真係一個會，
全世界都有分會同會所

我地都有呀

連登會

召喚呀邊個會員出嚟解釋吓

宇宙煮後十富客車料富汗汁料因害寫寫支大力係度審子和十5發及官窯支南沙湯料煮審案子支和科